CFA or FRM？

就嚟完early bird FRM報名
諗緊報唔報好
求交流意見

無撚用 雞肋黎

Why no both

兩份都冇用???

有錢有時間就去考啦
始終考試費都唔係話平
考完點都有用 有d fund house係要求有cfa既
至於你話普遍grad job無都唔會好大影響

唔好諗有咩用 應該諗學到d乜
利申非finance底 自修緊cfa
已知唔會讀完一登龍門
但真心覺得有所增值

樓豬準備會睇以下留言:
CFA考黎有撚用咩, 大把ibanker都冇CFA
你唔係藍血, 考CFA根本入唔到行
D考試費不如儲起佢買股票仲好啦
3年時間用黎努力工作升職仲好

真 呢到係連登

有時間兩樣考晒啦屌

考呢兩份好過讀master

Both ! My friend Ken is a taurus. Originally he had a press conference yesterday asking with many other people but it was delayed for four hours. As time went by tempers flared and harsh words were exchanged. violence flared up as they scuffled. Several people who dressed in flared Jean's were injured in scuffles with the security guards. As fighting flared up even some of the security guards were injured. Ken went back home before the news conference began because he gave a barbecue party at his house. His friends spilt too much oil as they were barbecuing the steaks causing the barbecue to flare. There was a sudden flare when they were barbecuing some chicken. As time passed the sky was getting darker so they began lighting candles. Some of them flared up then flickered. Others flickered then sent out. Ken let off the fireworks. His sister Judy helped set off the fireworks too. Everyone else stood there admiring the flares of the fireworks. After four hours the press conference finally started during which conflict flared up. At one point the conflict threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later the conflict quieted down but trouble began to flare in several other cities simultaneously. Judy has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knees, a pair of chinos that flares just above the ankle and a skirt with flares. Judy has a horse in her garden. It's funny. When she's late to feed it it'll flare its nostrils in anger then Judy's nostrils will flare back to communicate with it. Both ken and judy have a breezy smile and breezy personality. They're an easy-going type of person. I like their breezy manner very much.

同問
我諗點都有用既但冇想像中咁大作用
好似大學學位咁
你有就有 冇就係冇

最好兩個都考，雖然係難，我朋友考了CFA level 3，他說唔考點同人競爭

ug考完level 2見工無人問過

Finance major ?

你見乜工先？Teller？

同感

yes

考FRM幾錢？

你本身做緊咩先？學生？在職人士？

同問

Early bird exam都要 USD425
未計enrolment USD400

在職想考黎轉行